有冇人覺得街市啲熟食中心好高質

我先 觀塘同黃竹坑呢兩個
又平又好食

大埔果個完勝 乜撚都有得食

東記

觀塘肥佬

東記走左我單成個鐘 冇緣食

正 中學成日食
30蚊個飯仲有麥樂雞有糖水送

黃竹坑南朗山秦國野
好想食呀

而家黃竹坑個熟食三份一既食肆係秦國野

鵝頸橋惠記

我就係想講呢個！包埋乜乜冰抵到

出名既？

中學成日食 好懷念

無知一問觀塘係咪有幾個街市 ？

中環

Yes 好食到仆街

覺得一般

跑馬地昌記

有咩推介

有咩撚手野

唔覺
利申：住柴灣

下環街市

豬扒麵
厚多士

欽記

推介傢伩
叫“讓”茄子

彩虹 成日食茶記

上環瑞記？

係 正

食過點心嗰間 幾平

我住大中突登走黎食都係覺得一般

睇完之後好撚肚餓

我都係 尤其呢個鐘數

燒鴨
咖哩都ok

咖哩羊同燒鴨

觀塘街市角落頭有間泰國野又係好平好好食有冇人食過

還可以姐，食過一次
不過大埔個間就真係平靚正，又大又多野食！2/f有間食品鋪賣野好撚平，一開就全大埔人瘋狂擁過去，唔記得咩名。
$30兩包贊歧京烏冬

梁x記

上水蔡漢記
炒飯一流
最近真心好食

求名

食過一次

其實如果去上環，點解唔食勝香園，都係茶記野，又好食啲，雖然勝香園唔係熟食中心入面
我個人覺得勝香園個奶茶好飲過佢既樽裝奶茶

勝香園條龍排撚到你傻
由佢鋪位去到街口
同埋夏天去會熱撚死

南朗山+¹

柴灣個個係例外

我就係唔記得左 記得晏晝食個飯連野飲甜品都係30 我去揾下個名先

多人又熱

食開邊間

環境唔得，太熱，不了

住上水都成日去食
覺得林記d排骨飯好鬼好食

🤔🤔🤔

好肚餓

黃泥涌個間最正
仲要好多養和護士妹妹一齊食

我去買凍奶茶買到個事頭婆認得我

燒鴨完勝
咖哩都好食

專心食野啦

見到你個包頂唔順起左身食早餐

個個都燒鴨 睇嚟真係要試

蛋牛治黎架

No

第一次去一定係叫"燒鴨飯加咖哩汁"
D咖哩好好食～

鴨利洲果個先尾機

惠記都好撚正
淨係俾啲咖哩汁我都夠食一碟飯

隔離九記都抵食

都係包

收到 唔該巴打

冇去過咁遠

幾錢左右

金蜜豐呀 午市平到傻 夜晚其實都唔貴 誠意推薦

你講乜先

惠記咖哩牛/羊連汽水好似50
九記三餸車仔麵/牛雜麵 28

係一撚般
唔駛排隊就食下
排隊就不了

邊洗排架
東記/世記 伽伩 草屋 三小姐 都唔錯
仲有伽伩後面個間 牛腩飯都正

地面d茶餐
樓上泰國
都算有水準咁唔貴

東記假日好爆喎 想食都食唔到

泰國野嗰間

唔係呢間咩

你0岩

二零一七年都仲係三十蚊

聽日狗衝去食下

我冇食過呢間喎

好食㗎 好抵 唔知公眾假期有冇30蚊喎不過

最撚憎

好難食

下唔係掛 我去親觀塘都食

住新界西都入去食 果陣仲未開南港島線

鵝頸橋波仔記

有d好難食同污糟

食煙果D撚屌一定要落地獄
人地食緊飯 你食乜撚野煙

開左南港島綫方便到傻

食乜㗎

都有既 但上面嗰啲整體都ok 我個人都怕污糟

自私到仆街 食煙定食飯呀屌你班垃圾

等住豬扒麵順便去點心檔買兜燒賣

林記點心

真係好正
但係近期多左其他區既人入黎食
可能佢地唔慣呢度既style
成日等到發脾氣

喂係呀！就係呢間 好平
東記先令人發脾氣

上環真係唔覺，食晏間中去就算。

黃竹坑 青咖喱屋

觀塘瑞和街定工業區個頭 2間野都好好食

大埔

金蜜豐中學放lunch成日食

大埔北角銅鑼灣鵝頸橋
九龍城荃灣香車街